【Twitter／國際戰線】有德州嘅朋友紋身支持我哋香港人

小弟一兩個月前開始玩twitter，得閒reply下啲多人follow嘅政要同記者，retweet with comment一啲對外國人嚟講有興趣嘅新聞

啱啱集會完返緊屋企就收到個德州人嘅PM
佢讚賞香港人嘅勇氣，為咗唔會令自己忘記我哋呢班勇敢抗爭嘅人，佢紋咗個紫荊花喺手（仲要係first hand tattoo！）
佢話佢係火箭球迷（佢同時附上咗佢左手前臂有Harden紋身短片），但對於球會回應好失望，希望入場高舉紫荊花紋身，即使要被驅趕出場，都要作出致敬

大家請入去呢個tweet

Like, reply, retweet, and follow.
唔好辜負嚟自德州嘅支持！

push!!!!!

推

Thank you Texans

Push

push

Texas >California

We love all Americans who stand with us!

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

好有型

大家幫手retweet下
我哋應該唔止咁少twitter手足

add oil

thank you for supporting hk
sir this way！

【求幫推】【針對黨鐵文宣新方向】點解唔借力打力，用黨鐵廣告隊返黨鐵轉頭？？？

done

我對美國了解唔深
但我諗Texas應該係最多愛國者、最高舉美國價值、最保守嘅州份，連佢哋都同情同支持我哋嘅話，估計美國都好多人支持我哋，間接提高香港嘅地位，Trump會更加重視

係都紋香港徽號啦，紋紫荊花好傷害我哋感情。

外國人唔知咁多丫嘛，但佢哋肯紋一個佢哋覺得代表我哋嘅符號上身，係好大嘅支持

都唔知點解外國人以為我地好鍾意紫荊圖案

其實係我哋做得未夠好，未整到一個圖騰或者標誌或者符號代表自己
而且我見過自己人舉過黑色紫荊花旗，應該都有啲影響
外國人就以為同埋唯有用紫荊花代表我哋

連國歌都有埋都未有國旗，我哋的確有責任。

咁醒識得唔紋五粒共產星

睡前一推

真係好感動多謝

推推

早晨各位
呢個post最多推埋今日
請答謝德州朋友

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

呢個post最多推埋今日
請各位答謝德州朋友

叫返洋紫荊，咪再叫做紫荊花
明明原稱係洋紫荊，九七之後比土共硬改做紫荊花
呢個係香港既市花，應該用返最正統既叫法。
唔好再學蝗蟲式叫法
再唔係叫返香港蘭！

講真
其實成朵花都唔想要
呢朵花除咗話係兩種花雜交而出，冇咩意思
冇代表到我哋香港人嘅精神
所以其實唔使咁著緊朵花

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

P

Twitter要人

正評俾冇星洋紫荊

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

今時唔同往日喇 依家比好多左膠入侵咗仲有非法墨西哥人同其他南美人

不過依然有好多愛國者

但係有美國政客出賣香港人

習近平 曱近平 曱甴平

Twitter吹雞

Senator Dick Durbin岀哂聲叫McConnell擺條Act上去，快啲全力同我推呀！！！

記住多謝Durbin，然後好溫柔咁叫McConnell快啲做嘢，唔好提人老母老婆仔女呀！

同時可以推埋GPhone個retweet～